夏天戴唔戴BAR好

好焗...

一帶一露

男人帶罩

肥仔洗咩戴？

男人帶咩BRA

戴

用乳貼好似涼啲 又唔會飛釘 不過着衫個波冇咁好睇

THX

我慣左唔戴，因為戴左真係好焗好唔舒服

都係男人戴乜撚

唔係大就裝返個假狗出街啦

a級咪學人帶bra

男人戴Bra 仲好丁

冇就唔好帶